新手入門想影大光圈人像

想買支50mm f1.8 stm

請問另外買咩機最好？

利申：平時淨係用iphone影相

200d

原因？ 有其他推薦嗎

乜唔係買機先再揀鏡咩

就係見上網話新手玩鏡要試50mm/1.8先 性價比最好

但又唔見話配咩機好

所以想問下有咩機岩新手

平平地買黎睇下係咪真係有興趣先啦

放50 .8有意留tf

err…或者我問你少少野，你想買單反定無反先？
其次，你想買APSC機定FF機？
FF機既話，買50mm鏡頭係岩既，APSC既話，買35mm

85 1.2

呢支鏡光圈要收到2.8先叫勉強可用

同埋唔建議買canon apsc

Apsc 嚟講Fuji真係好好多

Beastgrip + DOF Adapter MK2

唔建議新手玩定焦
1黎玩得好要用腳就鏡 新手好難做到

唔用sony = on9

Um 想輕便買無反right?

APSC 同 FF有咩分別

提樓主 記得block左d打手
例如上面個癲佬